本人懷疑被國安監視

一出門就感受到視線，不懷好意個隻！！

唔係監視 係歧視啫 睇唔起你陣寒酸味 同尿壓味呀 漏尿早洩中坑

會唔會係你太臭或者太柒

你仲煩過共產黨

今朝一行入茶餐廳個個都監視我

你feel到個個姐係唔係國安....

我覺得佢煩好多喎 隻願神呀 正正經經整隻驚出黎唔得嘅 係要抄 抄都算 仲要玩你隻閪驚都要俾你知做咩職業 咩嗜好 大佬 相睇咩 駛唔駛一星期打幾多次飛機都申報埋呀

你啱 係個收銀冇理果我 原來佢先係

似啦似啦

同天生靚仔一樣

監視樓主破左產有無偷偷地坐的士姐

I know that feel bro

樓主咁樣出街？

熱血公民成員唔會被監視。。。。

你無比錢？

有比 但冇望過我 好可疑

破產官=政府
破產官is watching you

我入親餐廳都覺得成日比人望住 成日行埋我身邊借頭借路問我食乜 痴線嫁咩

無得小心，你既生活習慣佢哋一早mark低，你發現果陣已經太遲

所以我唔會去同一間餐廳 twice✌️

比人監視左咁多年重未慣?